[鬼故台] 仲有冇人記得現X教育

有冇人響呢度補過習，可能同你一齊上過堂。

Pr 拉